（對聯）有冇人對到依句

「你理你自己」

請出招

我唔洗你理

哦,我餓死你

我理我自己

我由得你死

我屌你老母

This ok

我理你老味

唔準提老母